推唔推十月十二日繼續三罷

聽日好似未有定案
全香港全部黃絲罷工都應該夠做

希望黃絲上司/老闆放風支持或者幫幫手帶頭罷工
有第一間就有第二間架啦
冇人/唔夠時間罷又有小朋友出黎抗爭受傷
每個人做少少佢地起碼唔洗又跪又盛

同埋見有POST推八大永久罷課
D狗沖入大學都係唔想大家返學咁不如大家都唔好返啦

另外今日有太多事
手足中槍同警犬亂撞人既post都開始沉
麻煩各位係FB 同IG 最起碼都推一推返上黎
火魔法要留意 不過警犬變本加厲都唔可以由佢沉

之前開post都係自己推唔上 我自己推多幾次
都係一樣唔岩聽就由佢沉

推

今晚大家返屋企先?
留力聽日留係屋企做家務

11月

仆街開過先
屌